點解15x嘅女仔見到米八男就自動出晒水咁款嘅

我一七幾 ex分別170同160
佢地都唔會對高嘅男仔特別多好感

但識親大部分矮嘅女仔（一五幾）見到高嘅男仔(even普通/中下樣)就好似出晒水咁係咁痴埋去係差在未張開腿

係咪想彌補心理同生理缺陷

有無人都留意到呢樣野

唔關事
你係街留意下 多數肥配瘦 高配矮
我自己都150高 幾個男朋友都180
岩岩分手個個169

我係主動追169個個
180個d 係佢地追我

180見150細細粒好可愛170 150就到膊頭 我都想自己生矮啲俾人攬住包住嘅感覺好舒服㗎

你咁搞法塊西變闊未

咁我地見到大波妹都會扯到漏汁

幾個男朋友 再加個169
儲多幾年將來夠坐一枱

闊過閪

你Joseph 唔好拉人落水啦

幾個一五幾嘅fd都係望到米八(even普通樣)就會出晒水咁

狗咁

有無人知點解

有個講法係話人會鍾意同自己性徵相反嘅野，好似男人會鍾意大波，女人會鍾意高大，愈高大/愈大波（同自己性別嘅性徵相差愈大）就會愈吸引

我都想知
我15x 但對啲米八嘅男仔完全冇興趣
我連望住佢哋個頭都覺得有啲辛苦
完全唔明點解其他15X嘅會鍾意18X
我自己覺得既然我都咁矮 揾17X咪幾好
起碼望住佢冇咁辛苦先

唔好諗到個個都有扑野
做人女朋友ja 唔係做雞

分手我都唔想既 唔好講到責任係哂我度

安全感掛
但如果條友狗公黎既 真係安全條毛

其實唔會特別偏好揀咩身型樣貌既人
180同150唔可以係耳邊講是非
其實好唔方便

169嗰個吸引你嘅地方係咩

其實身高差無想像中美好
我152 男朋友186
我哋成日都聽唔到大家講嘢
搭車企係到攬住 要傾計嘅 大家條頸都會痛

唔好太多幻想

我條女

69都唔就位啦

相差咁多其實辛苦，大家出街唔會望對方個樣傾計
拖手女方又會唔舒服

不過對高人嚟講，細粒嘅女仔又係吸引嘅

可能以前職業關係，
識一班女仔最矮都有168cm。
以前一齊圍埋傾過，
高嘅女仔好多對高嘅男仔唔會話特別有興趣，
而事實係我哋嘅男友或者老公，
一係差唔多高，最多都係高自己幾cm

同理高嘅男仔對高嘅女仔好多都唔會話有特別偏好，
或者覺得高妹特別加分。

老老實實，俾人讚高已經純粹日常，
對高仔高妹嚟講唔算稱讚。

遺傳學論/基因學（？）嚟講高大嘅特徵會吸引到女仔，因為會保護到佢 搵/整到shelter 打獵可能叻啲

咁至於點解藝啲嘅女仔好似容易出水啲，可能都關遺傳學事， 矮嘅女仔佢哋經過natural selection嘅洗禮，因為選擇咗高大嘅男人就生存到...

9up

唔覺

屌你都on9 揸緊車點分心聽你講嘢

公廁

我明白成日要烏低身聽女朋友講野
好辛苦

逃避撚
過唔倒世的

識親d女15x多數大波

調返見倒多數鐘意高妹都係矮仔
矮仔先會覺得有得屌高妹好有優越感

因為條野係比例式增長
180條友有15cm

屌你當打機機咩，揸緊車點分心聽你講野啊on99

高妹鍾意矮撚？

想企係度都含到條撚掛

😂😂😂😂😂😂😂

連登仔係咁

前度都係151 ，利申180 Me

口裏說不

唔覺 係咪我個樣同錢問題
利申：米8

等於你見到大波長腿一樣 只係女人睇身高 男人睇波腳

我17幾 男朋友矮我5cm
大家差唔多高可以成日望住對方好正
不過係攬佢果時要烏低少少 或者攬頸

咁你都唔撚敢正面答，咩叫唔好諗到個個都有扑啫？
其實扑野好正常

睇到我傻撚咗
超自我中心

笑左 講幾句就呃到你塊西
係鐘意你就唔會唔聽 你講你唔開心既野
送埋去被人中出即飛，跟呢啲逃避撚 撚有幸福
仲掛住人？訓撚醒未？

真係笑話，幾多意外就係啲女人嘈住個男分心揸車

你遇著條女發癲當情趣都仆街啦

差1x cm 最好, 20cm 以上一d都唔舒服
我181 試過同15x拍拖, 真係無攬女既感覺 似攬小朋友
所以之後一直都係搵番16x

你問我就一定要問呀而家？
原來大家中學時期拍拖都一定有扑野..
唔怪得連登仔當個個女人都係雞係公廁

電話傾囉 再唔係咪帶兩隻杯

總之就係想要啲自己冇嘅野
即係例如肥嘅會想搵個瘦嘅伴侶

因為人都係鍾意啲自己冇嘅嘢，就好似男人見到大波妹咪都扯晒

王祖藍

有冇試過俾人抱起黎屌

屌

扑唔扑嘢關你條撚事咩？毒撚咁多性幻想自己番屋企打飛機啦！

你講乜撚野

可惡 點解我米8就冇人對我出水

大碌鍾意細條

扑嘢都唔方便

以前約人出來交收，一出來見到條友勁高，但佢個樣真係勁樣衰。不過睇得出佢完全無因為個樣而自卑，反而因為覺得自己高而好自信

打完飛機了，咁關唔關你事？ 你咪撚打我啲精主意啦死gay佬！

我好鍾意高妹但之後發覺我係少數嚟
利申181

因為佢知道 要同高佬一齊
佢既血統先可以脫離矮人族

正如得16幾既男仔
一定會埋怨佢老母點解唔搵個高既老公

Your face your fate

矮閪係咁

龍舟掛鼓

176試過比件弱智150侏儒話我身為男人好矮

心態問題 越得唔到越想得到 身邊好多15X女仔明示暗示我都冇反應 就算樣同身材自己鍾意都唔掂 因為真係高度差太遠 行出街好撚肉酸 利申192

啲女人以為高啲條J大碌啲

一個逗緊5萬人工既女仔對逗緊8~10萬人工既男仔唔會有咩特別感覺

但一個逗緊最低工資既工廠OL妹就會覺得10萬人工既男人係富翁同樣道理

真 啲死矮妹死都要180
明明都唔襯又唔方便

原來169有車揸手
唔怪得
仲諗緊殘障都有機會埋單

想要175-185女
如果唔計鬼妹點識到

有 我成日好易溝到矮妹

身高差咁多真係好辛苦 有個同事186 我都165 同佢講野有d辛苦
兩個人差12cm就岩岩好

我同依家個女朋友就係差30cm，真係好似攬住個小朋友咁，行同企都望唔到佢個樣，又聽唔清楚佢講嘢，又錫唔到，要坐低個感覺先舒服啲

152搵返個165- 170既就perfect啦 差10-15cm其實最好

佢身為人類好撚矮

我自己大碌 但都係鍾意番大碌

大碌 鍾意比自己更大碌既

生物本能，追求強大嘅DNA

咁你差太多姐

普通180對155左右都ok

192拖住15X 一定勁似兄妹
Btw巴打高到192好癲
平時出街係咪好易撞到車頂/天花板個啲
嚟個世界如果可以的話真係想有人分幾cm俾我

第時生仔 唔會害到個仔

係咪 Heymandi啲牛鬼蛇神?

網上交友:
155肥閪坦克: 要180鋼條靚仔 最好自住有車

以前同過個169既曖昧過 我175 並掛行一另轉頭就四目交投好撚正
可惜往事只能回味

好多阿媽都好矮，我屋企嗰個得151

拍拖扑嘢其實好正常
關做唔做雞咩事

180 同160都係到膊頭
所以我想搵個160嘅女朋友

係因為你哋身邊小高嘅男仔? 有幾多女仔真係唔care另外一半矮過自己or平頭 同樣條件點都會揀高 有幾多個女仔唔想小鳥依人? 係小鳥唔到啫

人類打獵從來都唔係鬥大隻
人係少有豐富汗腺既生物 係眾多生物中 人長跑耐力都係一流一
而其他頂級掠食者 / 草食生物都係跑兩三公里就要停
早期人類係靠三四條友 長跑追到獵物斷氣先埋佢單 後期先有戰術

我地祖先一早就知, 唔可以硬碰, 否則就會好似尼安德塔人咁滅絕
而高大係長跑黎講 唔算係優勢 重量高左 風阻高左 能量燒耗多左

而且歷史每個年代既審美觀都唔一樣
如果以遺傳學論去研究審美 係唔多行得通
因為你會發現根本每個文化所欣賞既美 都唔代表人類生存相關既優勢

如果咁易出水，咁佢出街咪不斷出水？

你個case搵番150-14x會望到最舒服，可以考慮下

169高=殘障？
講到有車做得油王咁
我都有車咖喎 我同佢兩個夾埋唔止得兩架車tim

係你太矮
176已經唔算高

高妹正好多 至少要有165

試過同過個19x嘅朋友出街
矮過佢雞心位啲啲
企係度好辛苦

長時間要差唔多90度抬高頭望佢
容易有頸椎問題

坐係度嘅話唔好坐曬張櫈然後向後挨就可以訓到膊頭 不過都係唔舒服

165男人好難接受

係唔想識你姐

165都高佢13cm啦 其實好好睇 而且係最實用最方便既身高差
不過通常要面覺得男朋友高啲威啲咁解

腳又短 食過長腿高妹你實返唔到轉頭

啲A0傻妹睇得韓劇太多 拍戲當現實
高咁多其實把撚 好多野都勁唔方便
好多女仔純粹想男朋友高啲威啲

15幾先 150同159差好遠
150同165已經係極限 都成15cm差 再多就好唔方便
159就搵個170既啱啱好

又真，女友肥到仆街

鍾意的自己無既特徵？

搵個高既結婚生仔女 仔女既話有機會更加高

女車手買黎撞

米五咪細粒真係好咩?
同肥就成個波咁

不過都好既
米八男比啲米五女溝晒
少啲人同我爭米七

有樓嘛有高潮囉

有樓就話啫, 19日本車兩三萬都有。

港女係咪鍾意肥仔波

我173 ex 15X
嗰陣成日話我矮

So9true
識個女仔 平胸 一五幾 樣一般
日日幻想同米八拍拖

天性驅使想中和返D 基因

對自己不滿的部份，就會想搵另一半DNA溝淡
對自己跑出的部份，就會想搵另一半DNA相似

覺得自己太矮係問題，會想搵另一半係高
覺得如果自己眼細D就會冇仔吼，就會搵個對眼都大

個個絲打都講到自己條仔 成個漫畫男主角咁
幾廿歲人就咪撚咁多性幻想啦

愛情係

愛情係令人盲目

180碌鳩會粗d?

Agger, 如果佢地認為180+係優越既人種, 咁唔該佢望望自己咩料。老姑婆有原因架。

我就係180老婆150。而家生咗個仔睇條curve 第時會高過我5cm左右。如果佢當初搵個矮少少嘅，D 高度 gene無咁強，隨時會生個矮仔出嚟。

好似好有道理
巴打150都型棍過啲180

高度同粗度長短無關

我177 無180

覺得好多細粒嘅女仔都會對米八男好多憧憬
可能佢地覺得身高差得夠多先可以發揮自己細粒最大限度嘅可愛

真
高13cm冇問題

搞嘢個時抱住佢上上落落，好過引。對住高妹就無D樣嘢玩

高妹對腳夠你玩成晚

但生活上真係好多不便。

-好粗銤

D樣你啱

其實有
識幾個女仔fd 食過最大size個啲都係above 178瘦瘦地 (多數係籃球撚)

當然一定有例外
但比例上高佬多啲大J

其實無不便，出街照拖住行

平時同個15x既fd出街連佢講咩都聽唔到

飲食運動都緊要 同一對父母生幾兄弟都可以160 至178, 又見過父母都係得15x 左右個仔有18x 勁高

同埋而家亞洲人物質越來越豐富, 平均身高都高左好多

差成25cm好撚辛苦
我177同啲160既女仔行街都覺有啲麻煩同辛苦

其實好多研究都講過大約相差12cm係最好 多過15cm已經

係 正如部份窮撚見到有錢人好撚想痴埋去識「朋友」一樣

D個係後天論同先天論嘅睇法，睇你buy 邊個。我相信兩方面都有影響，但先天嘅因素個影響會強少少。
另外，我識一個女仔又係大約150，搵咗一個165左右嘅男仔結婚，而家生兩個仔都似朱儒咁，去到中一仲未到145。

咁咪大家跪係張床後入，D招我間唔中有玩，好正

2個都169咪可以玩69

會望到頸椎痛

依家你中文有問題

中一139 only

咁你又揀佢

好癲咩
我都190
依家周街都190

比較相信基因會影響高度上限, 而飲食運動係令你去唔去到個上限, 你個例子似係唔識養多d, 兩個165 150, 個仔中一145 似係發育不良

我表哥表嫂175 160, 個仔女中一 小五, 而家都米7, 特徵都係腳超長, 我諗成年應該米八幾

真幸福
有女接受男比自己矮

阿女已經同阿媽差唔多高

真 似乎食野運動要落多d功夫
我有個女仔frd 老豆老母直頭得162同150
我女仔frd有160 佢話佢要去還神
佢細佬好似f.3 就快170喎
佢細佬本來又唔食野又掛住打機 好細粒
之後佢逼佢細佬去打籃球

我153 表弟183
早兩年係aia玩個陣 周圍好嘈真係聽唔到大家講野
佢要烏低身先聽到我講咩

利申會覺得高既吸引 但男朋友172 相處好舒服

係 仲有好多例子, 有個認識既朋友 170 158 配, 個2歲仔已經93cm 高, 算係top 個幾%, 平時勁多嘢食. 我諗營養真係好重要, 以前人窮都係求其填飽肚就算, 可能肉都冇咩點食, 點會長得高

我朋友要還神原因仲係因為佢運動白痴 唔運動的 但生到160不過食野方面都唔偏食既佢
同埋可能佢老豆老母其實隱性既基因係唔矮
只係礙於上一代資源唔豐富冇營養所以矮都未定

你叫普遍港女接受12cm係唔可能
150女vs162男 條女一定唔會選擇條仔

邊有周街190
180都冇幾多個
190我都係間唔中先會係街見到有啲鬼佬/黑人有咁高

識d女仔friend不論高矮肥瘦，都話香港地高大男都唔算少
反而佢哋話靚仔已經去到瀕危物種級數

其實都唔係既 身邊同行街都見過啲160既都有女朋友 甚至有啲女朋友高過男朋友

150可以搵啲165-168既囉
普遍港女的確係 拜金+拜高既 但最終都要向現實低頭架啦

鬼佬都冇咁多190啦 條友吹到
見過幾個鬼佬得16x 但都係幾型 同埋比例好睇落似17x

樣衰真係唔敢生下一代
矮既話生女都唔怕 生仔既話咪逼佢晚晚早瞓飲牛奶 生到172左右 個樣唔差都唔怕啦都完全夠做啦
大把明星得170-173

之前出街我180條女152，連膊頭都唔到，電梯佢企高兩層先高我小小，平時行路望撚住個頭頂好似湊女咁，講野又要烏低身，狗也不屌

有冇諗過米八嘅男仔望住米五嘅女仔會扯旗
成班戀童癖蘿莉控

利申米五 幾個ex都係米八以上

矮妹細粒先可愛

完全明呀屌
成日想搵地方坐低，真係唔想行同企

望下就幾可愛嘅，到真係拍落拖啲問題就開始浮出嚟

有 小妺扯咗

180
pmed

事實高喺香港真係玩晒至少一定柒極有限加有女溝先

抱起嚟屌

講係咁講 但港女出名淨睇身高唔睇樣

因為係基因揀 唔係佢揀

除返勻個平均身高高啲

咁佢地都係蘿莉控？

ching唔夠大隻

講係咁講啫
想講拍拖呢啲雙向㗎嘛
矮妹鍾意個高佬 都要個高佬自己都鍾意㗎嘛

何況我自己眼見好多男仔都鍾意細細粒嘅女仔

正解

哦 咁即係其實佢地唔係蘿莉控 只係中意細粒女
又或咁講，即係一個女仔個樣成熟 唔係童顏 但細粒佢地都會中意

死臭雞

港女就係雞啦

180就係周街都係
190真係好少

臭雞果然係臭雞食屎啦

應該係大波既都會
矮妹多double may

自私的基因

啲女幻想緊俾個高自己成個頭嘅人掛鼓咁屌
重要成個身都被條仔包住 屌到入一入
好似成隻狗咁

我15x 覺得同燈柱講野好辛苦
要望咁高條頸實好攰
17幾已經夠曬prefect

*Perfect

原來係因為高d會威d
啲女真係cls

米八鍾意一五幾嘅係咪潛在戀童癖

矮閪睇劇上腦 ff有180型男埋身

17幾緊係perfect啦 除非你話講緊170-172既
176up喺香港都偏高啦

無呢個諗法，太矮我都接受唔到

感覺好變態 180up大大隻果啲中意150果啲

對我黎講172真係夠曬

你地相差幾多CM？

之前覺得係冇咩

睇完呢個真係覺得你真係臭西

仲想話自己冇責任

我17x都唔止15cm啦
180都係得15應該有病

差咁遠應該會做到好痛 男同女都係

不過都睇你15幾既 150同159差好遠
155以下既我170都嫌有小小高 155-159既搵170既其實都幾好 夠方便

將來結婚都唔洗買張咁大咁長既床 啲衫褲都慳返啲位 香港啲樓啲房本身都夠細

原來係咁

高妹條長腿屌打啦

我180都幾鐘意150-160

啲高佬唔係唔鐘意矮妹架咩
身邊有個高佬朋友成日話鳩我矮

15x搵180
火車穿山窿咩 個閪撐到變西隧

答返個topic
唔會出水囉其實 高度唔係最重要
性格先係
只要唔係矮過我就得

條女得150都係侏儒種啦
好人好者點會得150

狗先會咁

其實有無咁誇張, 會聽唔到人講野, 完全想像唔到, 好細粒既小朋友我都聽到佢講野

想企係到含 跪傷膝頭哥

應該話 唔係接受唔到差12cm 而係接受唔到太矮既男仔 我敢講肯定超過一半情侶都相差唔夠12cm，女163 男175 一定冇問題，女145 男157就緊係有問題啦

咁女人中唔中意JJ 點解咁多港女唔肯含

Make sense

Ex 162 我185，已經成日聽唔到佢講嘢，要烏低身聽，搞到已經有少少駝背習慣想像唔到15x同18x啲人一個條頸有幾痛一個條腰有幾痛

最後都係自爆係死臭閪
揸緊車仲煩鳩住人，唔屌柒你算係咁，正常少少都知揸車唔應該分心啦，真係抄撚咗你賠返條命比人？

Agger
衫褲都慳位個句 笑左
最緊要個男既可以幫手拎到櫃頂既野
咁我就慳番d力唔洗擔鄧仔

可唔可以解讀為自卑心態作祟?

我同FD 15X 覺得唔好矮過170都好OK ,男友咁高有鬼用
同埋唔會因為對方高而特別有興趣
樓主講個啲女仔可能睇劇或者睇IG啲膠文睇太多

關條仔幾高咩事
重點係有車

本能來的: 因為佢地想要米八男D 精改善自己後代基因

隔太遠望唔清個樣咪覺得好靚仔

我同你個fd都一樣想法
我甚至覺得男仔唔好矮過168都可接受
太高對我嚟講反而更加冇吸引力

而家啲樓多數大約近3米樓底 睇你個櫃做幾高
其實差果10cm身高冇咩分別
多數都係要擔張鄧仔就搞掂 除非男朋友高到190up

仲有 180up果啲男人隻鞋都大過人 個鞋櫃都要做大啲做深啲 如果係timberland果啲直頭巨無霸級

應該唔係 矮妹佢地原始好多 純粹見到啲比自己有優勢既條件就想交配 窮撚就係想r frd以妄想提升到自己社會地位

18x個樣生到中輻射咁又咪冇女啱
利申18xm記連登仔咁款

吓 我好鍾意高妹 起碼傾計同錫都冇乜障礙

咁要好睇普遍港女幾高 好似中位數係15x

幾十年前就15x
而家160-163啦

香港女仔河東獅黎架啵 點解個個ff自己做小鳥
台妹就真係夠嗲夠溫柔啦 不過冇香港女仔咁勤力

企係身含巨龍

我無玩交友app

唔怪得美國佬咁受歡迎 因為有槍 夠曬安全

好心15x 搵返16x-17x 算
留返18x 嘅男仔比高妹算

有朋友一樣
做幼教
十手西黎
交友app 揾唔到好碼頭再食返中同

15～20cm啱架啦 再多會斷頸

潛在兒童色情犯罪者

同埋貪佢地易得手

咁都臭雞

點解我184...未見過有女對住我出水
請問係咩問題?

見到上面有巴打話佢19x

我有個小學同學真係19x
個次係一大班人聚舊 去其中一個同學仔屋企整野食
佢入個大廈要彎腰 唔係嘅話會撞頭
唔覺得佢特別多女

張枱個名會寫住老襟

我191cm
Tg me Hugo1991

佢哋係咁
冇嘢威要搵啲嘢嚟威

純粹見到啲比自己有優勢既條件就想交配

呢句summarise得好好

識個幼教又係咁喎
做幼教應該都係臭G黎

好濫咁

唔知點解識親好多都唔係咁諗

高啲但係如果平時鵪鶉咁
咪又係睇得唔打得
咁你高啲又威猛啲嘅話就唔同講法

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

你閱讀理解拎u
同埋男人169唔係殘障係咩？

絲打清泉
同唔睇波只睇相處嘅男仔一樣係清泉

十手西呀大佬 無錢收架條女

高果班
全部北方大陸老母混種

因為你太靚仔，啲女怕羞唔敢埋你身

完全對米八男人冇興趣

香港起碼有7成嘅男仔都係16x-175
18x大部份大陸北方老母混種

我唔明點解啲人會特登揀細細粒
講到好似越矮越正咁
明明男定女都好要有返一定比例先好睇
唔講其他淨係傾偈要dup低頭已經辛苦

通常識開個堆會同一個想法
即係如果你個A 朋友係咁諗,圍住佢啲人多數都差唔多想法
識幾個都好在意身高,成日share ig啲"最萌身高差""幾多cm男最好"文章,不過唔多熟

點會190喺香港應該食女食到EDC咁

我識個個五手啫
不過唔排除佢報細數

不過對高人嚟講，細粒嘅女仔又係吸引嘅
呢個係基於咩心態呢？

我179 我老婆150
問題不大

我180 條女150。就算男上女下，一路屌一路打茄輪都無問題

159 有170同180 揀都係要返180
成件事好撚on 9

即係咁
180高係女眼中係白人
170 高係黑人
160高係亞洲人

所以大部分女都要搵白人（180）

不過冇乜女人味

Exactly d女絕招： 咁矮覺得條仔唔夠安全感

ff太多 身高差咁多查實好唔方便

真愛 唔膚淺既絲打 祝幸福長久

都要講樣講錢嫁
Btw 你鐘意吳卓羲？

識個18x 高, 但係又甩頭髮又肥又阿叔樣都勁多女痴埋去

我聽到女人有175以上都會扯旗
普通樣普通身型有175以上我都會瘋狂加分 當然暗瘡肥婆不在此限

下

我舅公有185高，窮撚八張幾都有廿歲女投懷送抱，條女父母仲要認佢做女婿
不過佢話晒係民國/日治時期大學生

俾人用把口呃左塊閪，同俾人用身高呃左塊閪，有咩分別?

其實173喺女仔眼中算唔算矮

呢個我都有經驗 試過比兩個155 左右既女仔溝過 自問除左6尺高 所有野都係好普通 其中一個仲要個樣都唔錯 最尾我無同到個女仔一齊 之後個女仔同左個一樣係6尺高 但個樣仲衰過我既男仔一齊

我係仔

米八，點解冇女對我出過水

可能男人都覺得細粒女得意
只不過唔高男襯矮妹冇咁顯眼

但女仔唔會識咁諗
有得揀梗係揀個高d
因為夠高夠威

Exactly
矮既男仔便是原罪

我以為會淨係望到個枕頭添

係味你jj短個人冇沖到咁前渣
差成30cm我肯定要屈住個身先可以邊屌邊錫

如果女仔160或樓下 應該點都唔會覺得你係矮
過160（但只限160頭-165）應該覺得都還好冇咩問題 其他位（樣、相處）岩feel既話都會受溝
（以上情況請自動撇除死都要男人米八先叫高果班女）

究竟呢啲觀念有幾根深蒂固，
矮既男仔其實好可愛，我指162-165 果啲

有畫面
笑撚左

其實都係睇經濟能力，同埋口才。

利申：186冇女，金鐘毒撚樣

我都留意到呢個情況，d矮妹好有動物性

臭哂等連仔埋單，
而家你努力儲錢買樓，等多幾年就搵你

差10-13 cm最舒服

唔係你想點含

咁含我個條啦

係
見到高佬就想衝埋去交配咁

搞咩搞到咁警示下世人都好

係高13cm，但感覺上會係兩隻細粒野好核突

30就由佢啦

買左層樓

咁係你帶眼識人膚淺啫
我自己生得唔矮都唔會咁睇人 矮又冇罪既天生既

180以上好正
今日搭地鐵企我隔離嗰個人差唔多米九
正到
利申:156

因為高妹自動過濾咗樣衰既高佬，喺佢哋眼中柒頭唔喺考慮既範圍

八十幾歲？！

大佬呢個成個post嘅主題就係膚淺㗎啦，唔膚淺使乜講身高

點解香港咁多15幾既女仔

我好鍾意高妹但之後發覺我係少數嚟x2
利申181 x2

佢個人偏呆有穩定女友 好似係

講身高同你講得矮既人就核突兩回事黎架喎
例如係人都睇樣架啦 但人地明明心地好但只係樣衰少少就bully人屌尻人

即係你中意搵返香港人/黃種人配偶
唔代表你就要覺得白人黑人好核突

香港女仔本來平均身高就係158左右
但近年過160既女仔都好多既

香港女仔咪得160左右 根本170-175左右已經夠做

出現了

我都覺得高既女仔係唔會太介意男仔身高
如果係168-173依d，基本上男仔唔好矮過佢就ok
如果係>173 d真高妹，可能男仔矮佢少少都冇咩問題

利申女友同自己一樣係171高

其實係無辦法介意

差唔多高錫得耐條頸都唔怕攰
利申: 156 男朋友165

都唔係既
我個best frd 168 佢男朋友好似178-179
我同事169 冇見過佢男朋友真人 不過睇ig相都睇得出係有差距 當然唔會多 不過我諗都有米八
佢地其實都會搵到高過佢地既男仔做男朋友 不過唔會高佢地太多囉 即係個身高都去到男朋友個眼呀額頭位咁
160以下既女如果搵咁高既男朋友 我諗應該未去到條仔個膊頭

女仔165係正常 唔算高囉

165係唔上唔落
唔係矮亦都唔係高
但d 170左右既男仔見到會彈開因為睇落接近平頭好尷尬
利申：唔上唔落人士 經常比175老豆叫我唔好再高

160我條仔170雖然唔係到膊頭 但相處好舒服

絲？

都係嘅 利申160

應該話正常偏高 160先係正常身高

165女仔真係正常高度

男仔嚟講我覺得有185先叫高

我就唔覺 好多人都認為女仔165先正常

男人都175先叫正常

男女身高差距起碼10cm

女仔160-165正呀
唔會太高又唔係矮
著衫都好睇大部份style都carry到

16X嚟講係 矮得滯着乜衫都好唔match

170up嘅話着短裙短褲都會顯得對腳夠長

但170up嘅話想扮下可愛又會高得濟

港男有180以上 已經好叻仔

194真係要搵165 以上，完全聽唔到佢講嘢

咁就要睇你本身鐘意邊type
170up or 165

有長腿當然最好
但我唔高handle唔到170

16X都接受到
但係長腿先好
每個人定義唔同
我就覺得170先合格

演化心理學，基因傾向搵高佬。

呢個要睇比例
識得有一個女仔矮我一個頭條條腿長過我
如果165-168但腳長腰短一樣好正

咩比例嚟㗎
矮你成個頭對腳都長過你？
165up都ok識着衫嘅話
低過165就一般

係
佢矮我一個頭個腳長過我
聽落好奇怪但佢著衫好好睇

如果啱你心水就去追啦

好坦白講到結婚就唔會見到
所以身高差都唔太長遠

點會唔係高
我164聽到179都覺得幾高佢155覺得矮？
呢個心態問題啫 佢擺明真係覺得米八以上先係男人
爭1cm都串你擺明痴線 仲要講兩講block人jm9

米8已經好好

太高啦170up

冇聯絡了

大把啲女人非180唔要
我發現呢啲多數臭雞黎

我都唔理解
覺得我唔夠高咪走
係咪理實生活俾人恰得多要上網刷存在感

又唔好咁講
聽過有理論之類話要係另一半身上搵自己冇嘅野
佢覺得自己矮咪死要搵過高嘅

我又唔覺170特別高 過170先太高

成個16x字頭都係最好嘅高度

基因問題，唔想第時仔女咁矮，識170嘅女仔都係搵番170嘅男仔，只要個男仔唔係太矮就得

而家有幾多人生仔
正常都唔生啦喺香港 害死下一代

唔關生唔生事，係本能反應，等於男人唔想生仔但都鍾意大波大屎忽

155先唔會比人恰 勁多人錫
有咩粗重野唔想做大把人做連女仔都會幫佢
試過ocamp有個細粒女omate中左波餅 喊左出黎
成班男衝埋去講sorry 我同其他女omate同組媽都去呵返佢
我做呢d野既話...應該會問我咁大個人喊乜鬼

我又冇呢個感覺
對我黎講150定170都一樣
但我會想錫個16x嘅多啲

睇錯左omate請人食波餅

應該係話d矮妹好享受同高佬一齊出街, 比人羨慕自己嘅嗰種優越感

同啲有錢4,50歲中坑拖住件後生索女一樣心態

真

我186前女友153， 差33cm, 條頸扭盡都kiss唔到（好似，年代久遠，唔記得了）

可愛啲掛
其實如果瘦嘅，17x 都ok, 因為普遍高嘅女仔都有少少大件
但認真，同太矮嘅女仔拍拖係有啲辛苦

咁又係
呢個世界總有啲痴線佬

笑撚左

咁應該係佢問題
唯有叫佢講嘢大聲d

有冇人發覺15x 嘅女通常都係齊陰

但米八對 15x 真係好正
抱起佢好似小朋友咁

個人矮塊面都比較短
咁面圓圓咪最啱平陰

戀童癖?!!!

合法

巴打唔好咁痴線啦

187 另一半 157
成日出街都聽唔清楚佢講咩
想嘴個時又好辛苦

15x女仔路過
現任米八
屌你老母行街要抬頭先望到佢個樣勁冇癮

我15X，唔會因為18X就九衝，同過16X、17X和18X男仔拍拖。最緊要性格夾。反而想知點解你咁諗？例如因太高被太多女仔追，定係唔夠180就覺得自己輸在身高之類...

有咁樣錯覺嘅人先係自卑嗰個

對鞋太大可以打橫放㗎嘛，唔使專登做深啲嘅。

咁無聊

假

你個名

諗起大大與小妹
我身邊啲女都係喎 有個158既冇175唔要

你唔矮喎巴打
係條女八婆啫

貼地 有主見

因為呢個身高最有男同學feel 啱晒我
唔知點解我唔太鍾意180男神

呢個真呀 我157 男朋友180 搭車抬頭講野 條頸真係會好攰

你下下講野大大聲被全世界聽到架 洗唔洗大大聲講今晚去你屋企做愛咁啊
攞小朋友黎比

上網識個廿三歲嘅米五俄妹，好靚下金髮碧眼似鬼妹蘿莉，可以滿足呢種需求

我153男友178
覺得男友高我咁多會有安全感d 同埋佢頭細腳長 是但著咩衫都好好睇
我攬住果時個頭可以挨住佢心口好正 我男友都話鐘意我啱啱到佢心口 可以聽到佢心跳聲
不過企起身錫係有d辛苦 出街都要抬起頭先望到佢個樣

想下一代基因好d,自己唔高再溝埋個唔高既 下一代唔方高

其實生活環境同飲食習慣好大影響
利申 絲168，阿媽160 阿爸172

我168，男朋友172
咁我可以揀會想佢高5cm 嘅
不過冇所謂 各方面都好鍾意佢

即係身高其實唔係女仔第一樣或者最重要決定嘅因素？

咁你唔撚柒閪分手把撚咩

對我黎講唔係lor
我唔會走去望着好高嘅男仔去揀人lor
其實根本拍拖都唔係一堆人入面揀人去追
雙向ga ma
高我5到10 cm 最好la
(雖然鍾意過矮過我嘅男仔)
其實 都慣咗啲人凈係高我少少 有次企喺全班最高嘅男仔 (~187?) 隔離 發現凈係望到佢下巴 嚇到我lol

有冇圖 冇好難有結論

杜汶澤